突破區間😨

唔敢再熊啦
[black]利申：今次食花生，冇輸[/black]

分注買垃圾
2601, 2777, 175, 1299, 2018

原來沒買
連登仔

上面啲垃圾股執咗啲

同你講左啦之前

睇夾到28000

買左put 但有貼牛對沖輸少d

仲有1個月就90日
到時就恐慌架啦
驚乜春